80/90後whatsapp吹水group

歡迎大家加入黎一齊吹下水
返學，做野都岩傾架
而家個group有10幾人，會慢慢加落去
有興趣填form盡快add你